iPhone x 放到咩價？

上網見4500$
大家放幾錢

256gb? 加多$500有xs

4300 256gb silver

先達？

邊到 想換11

衛訊

幫老母放 本身開4400但部機少花減咗400 256gb

個唔知64放到幾多

減400咁多邊個咁狼

同問

千其唔好去百老滙放，一定閪價

琴日問先達得3700

放完換11 抵唔抵呢

過左保
256gb 放到幾多

上網見有保都$4300

我都想知邊度放高d

我都想放 塊板太熱了

個mon壞咗一個角扣幾多？

up

換左電都係倒水咁

花左框 係咪應該買不銹鋼膏省下

豐澤扣我800$

仲有AppleCare+應該換完機先放定直接放算 舊電得番84%

豐澤$4300 邊都幾花不過冇扣錢

就係X未成熟。XS先係完成體

咁xs 64GB?

留名
爆底玻璃
未過保
64gb
聽日先去問

有冇ching放比我做鬼機
要有apple care,因為小第好易整爛

求回覆

Xs max 64gb 金色 放到幾錢

與其放比d仆街st狗同二手撳價撚
我寧願蝕比apple

過左保
256 粒power 制壞壞地
係咪會扣返好多錢

諗緊想放左佢換11 pro
又有快叉又有3鏡

3星期前問過$ 4150
可能而家少左D

可以參考

Csl有冇得淨放機

無 問過要上台先有得trade

仲要用濕鳩水魚plan

如果本身係客呢？ 洗唔洗又續耐啲？

一定要出新機plan搵笨

咁不了

玩過11，好廢，仲疾過我部x

256gb
爆左少少玻璃但係觸控正常
要扣幾多錢...

64gb $3000都有掛

搭單問下xs 256gb黑色 (十月過保 不銹鋼邊少花)
大約放到幾多？

我賣左3900 256g白色

至少八百

跌到三千幾

X有3D touch，11無，跌價？比人當水魚撳就真！

打死都唔換冇3D touch機

我估佢下一代有可能出返3D touch

估唔到個價錢好過先達

入過少量水，壞咗face id但其他一切正常，想問扣幾多左右？

知唔知衛訊xs max trade到幾錢？

巴打 放唔放？

iPhone X 256黑
電池100%
有AppleCare
去到下年1月
唔知放唔放到4500？

256白 有+到11月
星期六 放到4300

去邊度放

iPhone xs 256呢

上面好撚多先達狗

我問過哂ssp 同 st
256 x
佢地會出3500- 4100 左右

自己上carousell 搵真用家啦

我一陣都出先達兜個圈

放部256gb x 部機靚仔仲有applecare

大致都係呢個價

x 64gb 框同背都花
豐澤開2900

同問, 仲有個幾2個月applecare+, 早兩個月先比左788換既全新機無花, 黑色256唔知仲有幾錢呢?

64問過得5100

仲以為有6000
要補成4000幾出pro max 好似唔抵屌
但係唔換又貶值

有6000我都換咗
得5100下年換好過

下年放應該得返3000幾

要補4000幾真係接受唔到

但係今年好似幾抵升
有真核電 又快叉 又wide鏡 樣樣都啱我用

就係冇卡

得大電同綠色吸引我 毒撚的我表示唔影相

我要幫女影相 好重要

無保咯 跌破4 千啦 洗鬼出佢
4千已經有部極快核Android

再跌就唔撚益st9益apple好過
蝕錢都係咁講 再唔係等下年

an機2000都不了

apple個價咁低

想收正常64 iphone x自用

apple啱駛驗屍咁驗

64gb 放到$3100

前日放咗3900但連盒同配件
用咗就2年 但部機好新淨無花 無打過機所以舊電仲有九十幾% 收機嗰個都話好新

下..APPLE應該係最HEA果個啵
你係咪撞到個變態精靈

唔駛 打錯左

剛剛Send 左 TG 比你

差唔多喇，8plus CSL都係2600，啲咩二手網就2550

11 pro都冇
你買定十部八部Xs未來慢慢換

星期六打去問都仲有$4400,見面就話我個部太花只能收$4300
（不過算啦，好在佢睇唔到其實我個鏡頭係崩咗）
睇返大家報個價佢都好似算唔差

比大家參考下吧

我部 x 64gb放左$3850

先達放？

早幾日去豐澤問xs 64gb
佢開我3800

搞到我有d 想放左佢換11pro

邊到放？

Ssp

我就是成功的例子

xr 128放到幾多？

佢有張紙show出黎架喎 寫晒價錢
佢係咪up錯x呀

唔知係hea我定點
我就咁問佢trade到幾錢

部機花左 正常係唔會影響收機價錢架

我想問個底玻璃爆左會扣幾多，我都有少少想放左部X換11

有/冇保回收價差幾遠？
我仲有一個星期過保

另xs 256 ssp/st 收緊幾多?

每年減$1100起碼

邊度有XS新機賣？

ipx 256 silver with apple care plus 到11月, 放到幾錢?

我果部64金 好新有AppleCare

衛訊 iPhone X 64gb 收$3600， 昨日價

Rog2 點睇?

送都唔要

都唔抵放 留返部防身仲好

iPhone x 原廠Apple到換過電池係咪防唔到水？
部X電池得返86% 想去換電，驚無咗防水

Apple 度換就放心啦

但開過部機，啲防水膠唔係會冇咗咩

佢會痴返架嘛，原廠整實有材料同你整返防水
出面街整就難講

CSL 好似回收得幾高下

前日賣左部iPhone X 64GB 黑色
$3500

咁得返broadway 比較高?

5000

有冇巴打放x 256 仲有保

我部x 白色256 無保
係衞訊trade 左4500

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳五千！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

有部白色少花 256 有保到12月

我

仲有apple care + 去到11月尾

個價唔錯wo

壞faceid呢？

巴打有冇tg

AppleCare+ 到12月中

頭先行左轉，門口3600，入面3500

你64定256？

256

前幾頁有人放咗4500，你比人水咗喇

睇錯，冇嘢喇

4500好難啦

上面facebook 唔係有個x 64 收3800 咩...
點解256 都係3800

如果連登冇呢個post，可能就好易，而家通撚晒天，知道你班友個個都想放機，唔撳你撳邊個

咁調轉咁講
無呢個post 無肥花無其他平台 可能壓得仲甘 始終消息唔流通

依家個價通天 起碼大家有分數 兩睇啦 各有各道理

押到咁低真係不了

我就放咗3800 你上網肥花放唔怕煩有機上4000

yes

由高登到連登都有一大堆先達仆街睇住，佢哋坐響鋪頭冇嘢做就係睇forum

Iphone x 256 太空灰
AppleCare 保養到2Jan2020
從未維修過

有冇人收x 64?
保養到今年11月

放Iphone x 256 太空灰
無保 無花 勁靚仔

我部 8plus 64 芒同鏡頭玻璃花咗最多得 2300
好多先達舖收 1900-2100

係未一定要係佢到買機？

X 256gb 白色放左$4000

前幾日衛訊報$4200 256GB

Push

先達有無邊間好啲？出緊去放部x 64

維修機一般個價低幾多??

幾時放架?

爆前後玻璃 $3500放左

64gb?

dot projector 壞左 可唔可以放到4000?
iphone x 256

我就有套有貼，所以冇花
但係買套貼嘅錢都要100喇，所以係差唔多

ipx掙扎緊trade唔trade好

去邊度TRADE?

xs max 256 放得5800

爆左moon 白色 256gb

俾788 apple 先再trade 有冇著數

好似衛訊最高 百老滙都on9 trade in收多200不過部機又賣貴多200

衛訊 trade 冇附帶條件?

收部x 256 有apple care就得

衛訊會唔會屈9你花mon扣錢

X 64無保放左3300 旺角收機佬

64 TRADE IN都5700

我唔係trade in

放XR 128gb 黑色 有保到19年11月

放XR 128gb 黑色 有保到19年11月
(可換XS 64gb 有保養)

放 256 iphone X
256 iphonexs max

叫人用xs 換你部xr 你係咪當人on9

Ok喎，好過smartone

x 64gb 背玻璃有花痕 冇mon貼 放左3100

我會加錢

咁你要寫清楚d

放XR 128gb 黑色 有保到19年11月
(可加錢換XS 64gb 要有保養)

X 無$4000 都唔捨得放 自用好過

邊到

xs放低過4000放比我好過啦痴撚線
勁撚多先達狗

真心想放quote我

500同你收

256 x 維修機有保養今日放 3900

下 會唔會太低

邊度放

問過另外一間收3800 smartone 3480
Apple 3080

應該係先達狗 我上網搵

係

9月20買11pro max, 番屋企過完資料
9月21 下午拎番去trade out

唔該

有冇特登扣錢?

600

屌上黎睇po差D做左傻仔 爆Mon用唔到Face id
Ip x 64條友話得1500 好彩無放

你唔係想放正常價啊

放個2000都唔係好過份姐

你壞晒最值錢嘅嘢

8000

你係咪發緊夢

係咪在wilson 買先可以trade?

放 256 iphone XS 金 岩岩過保養
出面放緊咩價位??

收 XS 64gb 要有保養 白色/金色
收XS 256Gb 要有保養 灰色

放XR 128gb 黑色 保養到今年11月
(可加錢換XS tg傾)

你跳撚咗制啊 正常先3000左右 你壞face id同爆mon有一半真係偷笑

邊到？

旺角邊度
我都有部x想放

無
我部機無壞過
用左兩年 行貨已過保
年初換左年 電池壽命94%

邊邊有花
前後無花

黑色256尋日放左4300 豐澤

衞訊出11 pro有咩色, 防暴綠有未?

我放250gb 6000，竟然有條傻仔買

使唔使在佢度買機?

8000都買啦特別版

我買埋11

唔係果度買機都唔知邊度放好

巴打係邊度放？

少花mon x64 黑
先達放2800係咪正常

蘋果x、花機.3500、、xs max、花機.4400、、i7p.花機1900、靚另外加錢、今天問價人地覆我唸緊放唔放

要補成五千先有 pro max 玩

衛訊可以先拎機後 trade in ?

爆背, 其他位置正常, 放到幾多?

壞Face ID 可以點算

壓價

巴打算好好彩 衛訊trade in最鍾意老屈你花mon花機身扣錢

收部xs max 256 銀或金色

會平幾多？

3000

3000都照殺

有鬼3000 正常先3000多啲

Iphone x 64 液晶壞咗 2300放左

今日放左比衛訊$4000

諗起嗰日豐澤check得勁hea 連mon貼都冇撕 冇試過任何功能eg.face id 就批左$4300 (iphone x 256gb)

Xs max 256黑
有保到 20年2月 放到幾錢

6k 同你收

Ching 不如進修下中文先？

有冇人響百老匯trade in 過?

iPhone X 64gb 銀包淨機冇保
我開3400個個爭住要
如果堅持下3600-3700都有既我諗

屌啦正常3000我同你要10部

8p 256 冇保又放到幾多錢？

衛訊都唔只3400梗係爭住要

7 128GB 放到幾錢

咁賤價賣把鬼
話哂十周年機
有紀念價值

Wilson 收3400

我放x 無壞4500
隔離果個人放x 256 壞face id 3400

Wilson 係未只可trade in??

6001

去問問先 唔該大伯

豐澤可以trade in時買機碌全額, 之後退返現金
百老滙, Wilson得唔得?

8 plus 金色 64gb大約放到幾多？邊有崩

wilson 可以比現金

Wilson都係退現金再 買機碌全額

手足有冇問過豐澤收iPhone X 256GB幾錢?

有無人收XR 128 黑色
有保到今年11月

我係wilson買完機，回家過資料
第二日再番去trade out,
佢第一日報價同我講$4300
第二日收果陣$4500我都好驚訝
（店員同一個人）

有冇人放舊機

x 256 space grey 有保要唔要

Where

有冇人知8+ 64 放到幾多

x 256 silver 有apple care + 有冇人要?

放 iPhone X 64 有保去到出年3月尾

唔知點解變左殘體
可以自己去Apple 換部新機

$？

你開個價睇下岩唔岩
同埋有apple care + 可以去換機

IPX 256GB 銀
爆前玻璃大約幾銀？？
Thx

今天凶它3700 X 64 白

師兄放幾錢？TG 傾，睇下岩唔岩價，thanks

想問下水貨機收唔收？要去邊度放？

xs max 256gb 未過保 金色 放到幾錢？

Trade in 會唔會高d

豐澤一定要trade in

我尋日買機. 先look 全數等出年回贈550。事先講trade機mark單。開4000 ，(X64白），今天帶機取cash ， 話有小小花，減左300 即是3700。現金走人。我覺得正！

apple care翻新機有冇得放

巴打係邊到放

Xs 64gb 黑色 有保 爆後玻璃 前mon爆一小角仔

邊間?

我想問如果去apple store過資料去新機，whatsapp 對話過唔過到?

I cloud back up 左先

過了, 但你過緊嘅時候你whatsapp 有msg 好像係唔會show 係你之後嘅whatsapp

iPhone X 256GB space grey
超新淨 保養到11月 唔包配件 送一張全新mon貼
$4000有無人要

衛訊？ 3700都唔錯

我是旦上facebook搵下邊啲page收iphone
之後面交

凶它

x定xs?
我黑x 64佢開3700, 花-800=2900

我 白 X 64 , 買機時說4000。回家過機後第二去trade in減左300

IPhone XS Max 今日豐澤Check機話送到$6500
但係無 11 Pro 機貨， 搞到我心郁郁好想換！！

差咁遠，你過左保未

IPhone XS Max 今日豐澤Check機話放到$6500
但係無 11 Pro 機貨， 搞到我心郁郁好想換！！

xs max 換黎做乜, matte glass 帶左套就乜都feel 唔到

俾多4k 換個勁d 既電同廣角鏡真係值咩

pro max 條邊仲要粗左咁多

條邊一樣粗架～

11 粗邊 平價
11 pro 細機 3鏡 幼邊
11 pro max 大機 大電 3鏡 幼邊

pro max 比xs max 特登加粗左架, 去apple store 上手試下就feel 到
為左減低好似上代xr 同max 粗邊感既分別

有無相關資料睇？
Apple少有做返轉頭

官網spec Xs 同pro screen size 一樣，但係長闊都大左0.5mm

你自己親手對比下就知

哇，咁唔換Lu

iPhone X max 256 gb 黑色
放到幾錢 無花 保養到12月15號
想換pro max 防暴綠

有無人有興趣收Iphone X 256Black Apple全新換機 連3個月保養

Carousell

我想知邊度花要減800咁多？

機背冇爆但磨到啲四角位白左，邊框有花有崩
mon冇花，前後玻璃+鏡頭冇爆

一年後trade要補2000，三年後trade要補6000
咁點解要用舊機?

放ipx 256gb silver, with apple care +

唔換咪唔使補囉

放256金色 xs max 過左保 背後玻璃近鏡頭位置有少少花
連盒連配件 有冇人有興趣 唔想賣比收機狗

我都帶部iphone x 256gb 灰色想放
Apple care +去到11月，舊年年尾換過一次機
底有少少花痕，背玻璃都有條2-3mm微花痕
舊電仲有90%up
有無人想要？

*有部

ching TG 傾

有意
自出價 合理即走

IPhone X 256gb 黑色
無保 有盒有單

電池健康度89%
$3700
有無巴打岩？

先達都唔止3700

先達放唔放到4300? 仲有apple care

諗多咗

咁睇黎有冇apple care 唔係重點, 即刻轉走個apple care 先

可以點轉走個care ?

講錯, 係care+

求教

打去hotline, 不過全英, 好似個hotline 會係singapore 打返來

正！

8 care +
轉去11pro max care+

我諗應該要睇返你本身ac+ 個價錢係咪同而家新手機一樣

打去問下藍精靈先

遲早都要換機，折舊無可避免

幾錢

補2000一早已經過氣
XS256賣到7899咩
計返而家一年要補2500-3000
X256 trade收4500，買11 pro 256都9899

咁你繼續用舊機

有applecare到明年，你要唔要？

放xs 64gb 灰
$4700
岩地方可以4600
冇花 齊配件
有保到11月

白X 64gb 衛信係咪放到4k?
係既話費事煩唔放肥花了

256 都係得3600

The function of this model is beneath my expectation. Also it's been reported that iphones particularly iphone seven emit radiation over the legal limit so I suggest you use samsung note ten plus instead which emits the least radiation out of all phones to date. S nine plus also has amazingly low radiation

放iPhone X 256GB 銀色

一開始有套貼保護, 機勁靚無花

有盒有配件

有Applecare到下年3月

未換過機, 有兩次換新機Quota

放iPhone X 256gb 黑色
11月先過Apple care+ 無花，有興趣 帶價 tg

3600 ok?

4K

放iphone Xs max 256黑
邊邊小小花，有mon貼，過左保，鏡頭貼左框框保護
放6000 pm pls

交收地點就你，地鐵沿線就得

我部x 256 有apple care+ 都係放到4500咋

放 銀 iPhone X 256, AppleCare+ 到11月

$4000 fast trade today

Where?

Sold? How much?

iphone x 黑 64過保花機，豐澤開2100cls

放 iphone X 256 銀，剛過apple care，可明日交收

iPhone X其實都幾勁咁耐都仲放到咁高

Iphone 6s 放到咩價 ？

Xs 64 gb 衛訊3850
有冇邊到放會放到4000 up
3850 仲未計俾佢左扣右扣

幾錢？

iPhone XS Max 256GB 黑 可以賣到幾錢

知唔知IPHONE X 黑256 少花 過保 放到幾多到

放了。。。

Xr更新咗13.1.2不知幾快 Xs都要行開一邊

留tg傾？

xs都只喺完全體 11pro先喺究極體 用過xs 舊電真喺好快用完

你想要？

價錢岩可以啊

4000 ok 有意

我在兇宅放到3800 , X64白。本開4000

平行時空

幾好價喎

andog真係痴線，佢明明講緊一街都用an機，依家又搬龍門話無人 買 iphone，買同用都唔識分

iPhone X 256 黑 有盒 過保養 充電耳機未用過 放4000

X 256太空灰放四千會唔會太高

我隻mon有烙印間間電話鋪都唔收唔知點算好

見到有巴打話x64放到3800 灰色唔值錢ga？

如果有部Xs 256 space grey 有無師兄有興趣

放幾多？

iPhone X 256gb Silver 想放，有興趣可以傾吓

幾多錢？

iPhone X 256gb 冇花
85％電 3800
有意留tg

有無care

冇呀

Iphone x 64gb 有小花
3300

前幾日先放左部x 256 白，4300。

邊度放？

網上拍賣網，名就唔開啦，都係個幾個。

你有眼疾喳

$3800

上星期收 細白x256
3500
好新

放左先達3500，256銀色X

你點撚樣用到烙印